【 DQ事件｜眾院外交委員會：參院請盡快表決《法案》】

【🇺🇸 DQ事件｜眾院外交委員會：參院請盡快表決《法案》】

DQ引發的國會反響繼續燒，今次連眾議院外交事務委員會都出聲。

委員會批評，決定誰人入閘參選的應該是香港人，而不是中共，直言北京一再破壞「一國兩制」的行為不能坐視不理。

《法案》宜家卡喺參議院，但委員會就tag埋決定議程的參議院多數黨領袖Mitch McConnell，要求盡快表決《法案》。

正如友台手足提醒，唔駛放負，多謝兼Tweet 爆佢已經好夠力

========
🗺【支持眾志國際連結眾籌】
讓香港人權民主法案遍地開花｜

『零時差』收取國際資訊
👉

捐$俾外交團隊！

HKIAD (88%,最後一日！！！）

眾志 (93%%,仲有十幾日)：

開始逼宮

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

希望俾到個幾個參議員更大壓力唔好再拖，快手UC

Push

排緊第238項
就快放聖誕節假

「等等撚」真係縮晒入老母閪度

諗起個時班撚樣話等一星期後法案通過

推推推推推

盲冇學人玩國際線笑到仆街

數千人成體精神病
zombie咁追住勇武咬
我到今日都唔知班on點幻想到「等5日」呢個concept, 石頭爆出嚟
仲大大聲話乜嘢「唔識國際線」, 自吹自擂扮國際專家上身

呢班on最新現法係「總之港獨就唔可以講」
又唔知今次short邊條筋

成班盲毛自稱「國際專家」
食咗K仔high上腦, 追住勇武咬
都cls

push

過唔到肯定又捉前線嚟屌

呢班「國際專家」分分鐘國際新聞都無咩點睇過

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽：
5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

一生人最遠去過台灣